{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6987769'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-09-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "유아식 초간단 양배추전"
    },
    "text": "私が用意した料理は野菜をたっぷり入れたチヂミです。 この料理は、子供が野菜をあまり食べないときに、食欲をそそるために作られるようになりました。 野菜をあまり食べない子供たちのために、献立に野菜を含めることは非常に重要です。 このために野菜を入れたチヂミは、良い代替品になる可能性があります。 この料理はおいしくて栄養価も高いので、子供に好きな食べ物として紹介できると思います。 野菜が嫌いな子供でも、このチヂミを食べれば野菜の栄養素を適度に摂取できるはずです。 子供の味覚を虜にし、健康的な献立を維持するために、この野菜チヂミをたくさん活用してみてはいかがでしょうか？ 調理時間は15分以内で、使用する材料はキャベツ、にんじん、でんぷん、卵です。 レシピはにんじんとキャベツを千切りにしてください。 キャベツは千切りにすると、簡単に薄く千切りにできます。 用意されたキャベツとニンジンにでんぷんと卵を入れてよく混ぜてください。 でんぷんの代わりに父親の粉や小麦粉を使ってもいいです。 好きな大きさにこんがりフライパンで両方焼いてあげれば終わりです。 中火で前後よく回して焼きます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理の名前は野菜チヂミです。"
        },
        {
            "question": "なぜこの料理は子供向けに作られましたか？",
            "answer": "この料理は、子供が野菜をあまり食べないときに、食欲をそそるために作られました。"
        },
        {
            "question": "なぜ子供に野菜を食べさせることが重要ですか？",
            "answer": "子供に野菜を食べさせることは、健康的な成長に必要な栄養素を摂取するために重要です。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのように作られますか？",
            "answer": "にんじんとキャベツを千切りにして、でんぷんと卵と混ぜて、フライパンで焼きます。"
        },
        {
            "question": "でんぷん以外の代替品は何を使うことができますか？",
            "answer": "でんぷんの代わりに、片栗粉や小麦粉を使うこともできます。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのような味ですか？",
            "answer": "この料理はおいしくて、野菜の味がしっかりと感じられます。"
        },
        {
            "question": "この料理は栄養価が高いですか？",
            "answer": "はい、この料理は野菜をたっぷりと含んでいるので栄養価が高いです。"
        },
        {
            "question": "子供がこの料理を食べれば、野菜の栄養素をどのくらい摂取できますか？",
            "answer": "子供がこの料理を食べれば、野菜の栄養素を適度に摂取することができます。"
        },
        {
            "question": "この料理を子供に紹介するときのポイントはありますか？",
            "answer": "この料理はおいしくて栄養価も高いので、子供に好きな食べ物として紹介できます。"
        },
        {
            "question": "この料理を食べることで、子供の味覚にどのような影響がありますか？",
            "answer": "この料理を食べることで、子供の味覚を虜にし、野菜を好きになる可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 426
    }
}